\begin{tabular}{p{.3\textwidth}>{\RaggedLeft\arraybackslash}p{.25\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{Fase}                  & 
  \tabhead{Horas empleadas (aprox.)}		  \\
\hline
Análisis de requisitos            & 15 horas \\
\hline
Diseño                            & 220 horas \\
\hline
Implementación                    & 60 horas \\
\hline
Operaciones y mantenimiento       & 20 horas \\
\hline
Desarrollo de la aplicación		  & 200 horas \\
\hline
Redacción del \ac{TFG}			  & 240 horas \\
\hline
\tabfootformat					  
\tabfoot{Total}					  & 755 horas \\
\end{tabular}